Apple watch 4 配 iphone 6s 用唔到對講機功能？

Pair 部6s 連個對講機app 都無...
但pair 落iphone X 就有app 出現
有無清知乜事呀？

我配iphone 6冇呢個問題
好順利用到

咁我估應該係部6s 有嘢撞咗...
我用同一隻錶pair 落X 同6s , x 係得但6s 唔得...
Anyway, thx